想問下有冇violin midi樂器

如題，琴有，結他有，咁小提琴？
打份譜好似睇CCTV咁，悶到想訓，有既拉完執下快好多

當個midi小提琴咁玩 汁份譜出黎

係呀，速度都快幾倍，好羡慕鋼琴，宜家對比人好似哂緊時間咁